其實點解陳到呢條撚樣比全世界睇到哂佢烚熟狗頭扮死狗成個on9仔咁都仲成日係fb扮tough guy?

佢當年未成熟姐 呢幾年經大亨指點裁培下已經能夠獨當一面啦

樓主條撚樣咪盲反牙到

仲要用埋個女人頭像, 用佢俾人屌撚到佢面都紅個樣仲好啦

光陰似箭 日月如梭 時間不停地流逝

屌你唔係橋埋隻手就係思考架嘛

成日見佢fb好撚搶口

佢畀臉大亨咋
唔係有cam佢一定反擊!

之前去過佢搞既居民大會比人影左上黎

你係條女？

能屈能伸真漢子